李卓仁被捕

apple

其實真係要諗下我地仲有咩可以做

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

屌清算中⋯

為左250億維穩費

唔可以比主法會有變數拉布

黎智英都被捕

入過中聯辦都要比人拉

李卓仁算吧啦，又唔係手足

唔怪得有狗屋外圍消毒事件發生，次次狗隻行動前班狗一定會自製一啲事端

關事咩。。。

由頭到尾，最唔想停係佢哋，依家要行咇喇陰功 平時著住件綠衫係深山野嶺吹水食飯就過一日，依家要係條街行

721黑社會又唔見有事

抵死

都2020年，仲係黎智英 李卓仁
有無d新意？

你老母就死啦柒頭

港共死全族

李卓人呀

仲差李柱銘同陳方安生
十幾年前既五毛講到而家

美麗島

拉晒呢班
對香港呢邊無影響
但係喺國際上夠晒noise
係時候打國際線煲衡佢

去到舊年果d改圖漫畫都仲係
李柱銘 肥佬黎 陳方安生 李卓仁 何俊仁

又唔係手足。。。
姐係黑警亂捉ok 只要個個唔係手足就ok?
定係morning sir 呀

你咁講同2016嗰陣，港獨派被DQ販民企埋一二便食花生有咩分別

你而喺度睇李卓仁畀人拉，他日你有事唔通你又想販民話：本土撚港獨撚唔關我事咁呀？

販民係好仆街，我都好憎佢哋，但而家唔係私怨嘅時候

投票，中共最驚我地用佢比我哋張小圈子投票

記唔記得咩叫不受傷 不被捕
任何參與呢場運動嘅人都唔應該比狗咬

仲係度搵大台,搵唔到就自己制造一個,真係憨鳩到無朋友

推

捐錢捐錢捐錢

共匪昧於形勢都係一件好事嚟嘅

思覺脫又出現啦

推！P牌仔唔熟政治，只係知黑警死全家

你想講乜撚嘢不如試下講清楚啲？

港獨頭目
好似係
-----------------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好任何藍店

呢條友真係唔關事

mola mola
成場運動完啦

熱狗點睇

以前中共：敵人嘅敵人係朋友
習王朝：唔夠朋友嘅都係敵人

佢真係收左錢推動仇泛民

咁我唔知啦
我淨係知某幾隻最明顯既五毛分化狗呢幾日相當活躍

杯葛藍店
幫襯黃店
追蹤黃tuber頻道
提醒身邊自己友做選民

男女老幼有錢無錢係和係勇都做得

on9點會冇影響
知唔知有幾多和理非都係跟呢班出
仲要你自己下面個句都自相矛盾咗
make noise已經可以對本土局勢有好大幫助啦
in fact唯一出路就係靠人make noise求助

五毛，拉

Tui

泛民2016年做左啦
李卓人條左膠 返去建設民主中國啦

可以比後生既本土同比連登區議員選

試下唔好講膠

大中華撚同左狗

平反六四都無鳩用

佢地八成人比人洗腦點都會反對香港獨立、屌鳩香港因為比曬資源香港

佢話建設民主中國

有民主中國

無獨立香港

唔明？

以前有人講過中國民市會比人洗腦式宣傳再投票滅世

自從武漢肺炎發生民眾仲鳩鳩地咁信，你覺得唔會？

用咩理由拉李卓人

包圍警署

尖沙嘴遊行佢頂左黎做
咁都唔係手足?

屌…

美國:又有借口了

以前政治部都唔洗

又鳩拉人死黑警

咪就係
831遊行係出左反對通知書
唔係有呢幾個泛民老嘢帶頭行
基本上唔係好多人敢行
叫做令好多跟傳統泛民頭既人突破"不反對通知書" 呢個心理關口
雖然佢地係做過好多衰野
但今次點都要撐

黎智英李卓人要點拉財政預算案

次次斬人同拉人都一齊做

呀人哥坐係立會都唔會拉
仲支持修改議事規則
依家唔坐係立會反而拉到

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

糖我拉你係保護你

屎你比人斬

Exact7ly!!

睇scmp留言

啱！呢個真，我身邊好多中老年朋友真係因為李卓人何俊仁出嚟牽頭先出嚟遊行，當時黑警已經好暴力，好多中老年朋友都想出但好擔心，佢哋真係李卓人何俊仁出嚟先出到嚟遊行。

依家大家叫緊話搞工會，獨立工會係真係李卓人搞咗個職工盟出來。如果唔係，依家都只係工聯會啦